究竟人生刷到靚首抽係咩滋味

有無人可以分享下

發完夢，我用創造力量同幻想分享下：
自細學好多唔同野 得閒就騎下馬 寫下書法
自細去daddy公司，D staff當你神咁拜 討好你

Daddy供養出國讀書
日日揸靚跑出去食鬼妹
爭住幫你含撚

大少少女秘書就幫含撚
出trip就玩居多 又係班客想搶生意，叫d囡囡幫你含撚

到左接手生意
女秘書繼續幫你含撚

最後賓周損左 精盡人亡

冷靜！

細個有十萬蚊紙幣做玩具
但大個會話比人知會比人屌你祖宗十八代

你到底有幾鍾意含撚

ff完聽日好準備返工喇

咁樣ff 其實好傷身

實際啲，番工啦

日日屌女fing錢打機唔使打j既滋味囉

返工啦柒頭，ot呀今晚

星期日就放鬆下自己啦

好多人排隊含撚係有咩感受

做緊野喇屌

功課 就黎食煙食撚死

戒煙啦

活著是苦

就係含撚咁既感受
無試過既唔會明

等如你無可能話比一個無食過既人知食雪糕係咩感覺

幾時每句都會出現「含撚」

巴打你到底有幾鍾意含

無人答到你，因為佢地唔會上兒登，上兒登全部都係loser

唔係同一次元，你永遠唔會知。

點解仲要哂時間做生意

條女

苦中作樂啊

大學同學就係咁
當然冇你咁誇張
佢中產以上
老豆俾層樓 架車佢
溝咗大學女神 環遊世界

我好撚葡萄呀 屌你老母

屌緊女唔會得閒上連登啦

有咩理由貼錢比條女爽 緊係將份爽感自私獨佔
扑野根本唔合乎效益

唔通用緊枱面部電腦上連登出post
枱底有條女含緊
又會話俾你知咩

其實都幾慘，
講句野on9 d 都俾人記成世

諗太多

幸福賓周

靚首抽都要睇情況
如果只係識戇鳩到數個10萬又唔識用
不如做侵侵個仔

@屌唒巴

發白日夢個諗下

上連登,每日食M記,買哂所有GAME

刷唔到首抽 可以幫刷到首抽嘅人享受滋味
例如幫人含撚

可以瘋狂留學，體驗唔同國家既文化，得閒又可以去下旅行，去邊到都得

含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚

發夢見到
有同學未考車牌就有架老豆買嘅車
中學暑期工係去老豆公司打機掙錢
返大學就租間屋，淨係for天地堂上去訓

表哥表弟一家就係咁 舅父生意做到好大 由細到大都住清水灣啲豪宅
早幾年舅父走左 留低間公司同勁大筆遺產 但佢地兩個兄弟都冇興趣繼承 兩個鳩fingfing都夠過世
聽講舅母仲決定遲下摺埋間公司算

大少，少女秘書幫你含撚

我想考消防， 但家族關係唔比我起追夢， 結果送左我出國讀書， 讀完返黎要我慢慢去接管番家族既野， 而家就為左唔想比我周圍去想我定性D結婚生仔就買左層千萬樓 比左9成首期， 餘下一成叫我慢慢供甩佢， 出年年尾就同女友結婚

巴打睇AV係咪專睇含撚

你享受唔到既滋味

Gayyyyy

唔會有咩特別
因為對佢地黎講係平常事

其實有苦自己知 由細到大都好多人埋我身 例如讀國際學校成日突如其來有d隔離班完全唔識又冇傾過計既學生過黎識你 你又唔知佢乜水又唔知佢真心識fd定聽老豆講埋我身。

放學好多人都可以同朋友仔去商場食下野去街場打下波hea下， 但一放學已經有部車係門口等緊你，接你去學其他野，夜晚成十點幾先返到屋企開始做功課。

到畢左業part time 去老豆間公司幫下手，d人見到你已經好避忌好認真做野，識個fd都難，更加莫講話有人敢過黎教你做野。

真係到依加係間公司做，真係成日有唔同既女主動埋身，只要開句聲即刻上房想點就點都得

唉 都係想知再講

咁點先可以令人幫我含

可以比唔同國家既女含撚

可以叫老豆d女含

有女友幫你含啊都

睇開G

原來有錢仔真係日日有人幫佢含

可唔可以同你分金同味

你係咪姓周 ?

班有錢仔主要分兩種

大部份都以為自己天下無敵與別不同 要自己搞生意「靠自己」 唔承認自己有父蔭 以為自己係「靠自己」成功 但最終又係蝕到仆街要老豆埋單
例子有去少次日本就買到樓

另一種就係做一世廢柴 淨係洗錢屌女
例子有大美人老公 同埋跳水皇后老爺

其實冇乜嘢咪又係一樣

人生靚首抽（我見過）分兩種，靚仔同唔靚仔

唔靚仔：出生南區，幾間獨立屋，佢住一間，父母一間，祖父母同工人一間
有遊戲房，電視房，電影房，有齊最新最齊遊戲，今日出隻賽車game，佢連賽車椅全set買返嚟，問我玩唔玩，佢買多set一齊玩
由細到大無學野，英文唔叻讀書唔叻，但好有商業頭腦，打機打到月入幾千蚊，我地拎零用錢打機，佢打機拎零用
無女朋友，覺得佢咁樣衰啲女都唔會真心，唔識同女人相處，中四去咗英國留學，識咗個烏妹，條女仲高過佢，拍拖三年屌大個肚結婚

靚仔：出身九龍塘獨立屋，我中學先識佢，個個月換女友，條條女都住佢到，什至有次佢溝咗兩姊妹，一齊住佢到
琴棋書畫樣樣得，讀書唔撚洗溫，考DSE都仲日日溝女，最後佢條女炒哂，佢入美國名牌大學
夠18歲考車牌，係香港無車，美國買咗部法拉利，話方便穿州過省，新車落地三個月就一開為二，訓咗一個月醫院，佢老母飛過去照顧佢，一好返就買咗部波子，話唔準再買超跑

我唔知係連登仔角度算唔算靚，我覺得好撚靚

真係識人十幾歲一有車牌就揸林寶Aston Martin Bentley
有自己既house連garage
唔靚仔但啲女多到數都數唔曬

其實我覺得父母有錢供養你去美加/歐洲/澳洲 讀書
已經係靚首抽

連登吹水大會正式開始

無乜特別 因為你唔會知道/明白窮人係點生活
朋友可以好多 但真心朋友唔多
啱傾既朋友多數都係屋企都係有家底
一齊出去食下野 飲下野都唔會就住就住
食一兩餐貴野都至少唔會俾佢地講

愈無錢既人/扮有錢 對住你愈酸
同好鐘意係背後講你
件衫著貴少少or名牌 又會話你敗家仔

女朋友一定要搵門當戶對 無錢既女仔特別似乞衣 貪你錢 覺得你有錢就理所當然你埋單俾錢

屋企有自己公司 返公司會俾係公司做野既人睇唔起話你有父幹 背後講你

刷咗幾世都未刷到 答唔到

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

死煙剷抵啦

幾千萬果種家庭算靚定唔靚？

唔開心囉

你擁有嘅野愈多 見識愈多 慾望就更大

我都成日比人講 話扮有錢 但咩都冇做過

屌你老味尾2果段，唉乜撚呀屌你

上連登哂命!

O靚模日日送上門，唔講既？

其實唔係話二世祖特別廢，而係個社會競爭好大，呢堆二世祖無得靠父幹，根本出黎社會一樣做炮灰。

但佢地覺得自己了不起，只不過佢地唔知社會有幾殘酷者

我都好想知
日常生活完全唔憂柴憂米係點

靚首抽，可以入名牌大學，之後過矽谷創業，成為傑青，唔洗做地產商奴隸

細個個時識左個中產以上;上流以下0既二世祖
就算同佢FRIEND 到一排都好
終有一日佢係會睇唔起你
同埋係總有D 怪脾氣

同佢讀左同一間大學, 冇相認

後來知佢入左佢老豆公司做左董事定唔知咩超高層
上一次見到就係係報紙見到佢係清水灣撞左佢老豆送俾佢部AUDI
會買過部

成堆大波長腿o靚模送上門任屌

如果父母工作忙既話，童年都唔會開心，見工人仲多過見自己阿媽

淨係識用條撚諗野
證明你真係低下階層

都係網上屌，面對面咪又繼續含燃

好過中產已經係咁 好彩中學多有錢人 唔係仲難有朋友

其實好多二世祖明明靠老豆，無料到，又想人認同自己有料
例如，苦幹，大粒墨個大仔

有錢人既後代，而本身有料既，真係小，印象得一，二個

如果放在公平競爭既角度，覺得自己有料班二世祖根本唔夠人鬥

不過世界無如果，首刷贏了便是人生贏家

老老柒柒
唔係太LIKE 含撚

唔開心最多咪十幾年

但之後成世都開心喎

Like比人含？

係外國讀書識到幾個

一個俄佬有私人飛機，每年放假就坐私人飛機返屋企/環遊世界，機上仲擺好幾部超跑隨時落地可以開。好多女埋身不過鍾意叫高級雞。普通朋友都可以同佢玩好埋但係唔煙唔酒。

一個印尼仔老豆開公司做到好大。10幾歲個個星期日番完教會就搵教會其中一條女幫佢含。大學一畢業無得揀比老豆召喚去繼承父業，應該做足一世。

一個強國人未開學無車牌就買左部法拉利，比警察發現左即刻丟低部法拉利坐飛機走人，結果學都無番過

一個中東佬日日無事做淨係去夜店，日日一大疊銀紙入去派錢。有一日唔知飲大左定點送左自己部林寶條車匙比陪佢去夜店個frd，之後無攞番。

一個馬來西亞佬日日無事做開跑車落倫敦賭錢，輸極都仲有。細細個屋企有錢得濟女人跑車毒品咩都玩過曬，最後畢業前見佢個人無曬人生目標日日係屋企食大麻。

廿八代都肯

含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚含撚

侵呢?

快d死

唉，睇完個post好想死
人地就送樓送跑車
幫屋企兩隻廢老買飯連幾蚊都同我計

開公司 試下為世界做一點不一樣

幸福賓州, 好羨慕